曹星如有冇可能打贏胡力威師父

10s內胡師父可唔可打到佢入icu

死唔去當佢贏

c fu 入黎講2句

真

胡師父減到115磅已經死撚左 唔洗打

咁唔同磅數，又真係無得講
但佢不斷擦分，算唔算無體育精神，又真係可以講一大輪

減得黎如仔退左役

一拳一件

?

你唔知胡師傅已經練成六式裹招'鐵塊'？！

115磅真係一拳搞掂

曹星如線條唔夠靚

如仔d掙扎冇c fu咁多

算，唔通我去老人院打贏一堆同磅數又就死嘅呀伯又話我自已係世界冠軍咩？

cfu係健身健心
唔會做傷害身體既野

胡師傅無footwork

師傅

點可以叫一代宗師遷就如仔。緊係如仔上到師父既磅數先打啦

睇下，D線條幾靚

正解

胡師父

笑撚到仆街

師傅, 岩你...
算啦我冇講野

笑撚死

試下入佢後路

屌

好，我地先多謝呀星先！！！(握手)

真係打機1血1血咁扣到死咩

個post好多個胡cf

有聲

屌你老母
笑撚到我手都震埋

115磅真wucfu單手抓舉掙扎都唔使

健身，健心
我地唔打交

cfu金石良言 小弟獲益良多

胡力威：呀如今日第幾次上黎？

曹星如：今次第三次

胡力威：咁你第一黎幾多磅？

曹星如：160磅

胡力威：你啱啱磅幾多磅？

曹星如：115磅

胡力威：呀如上黎三次，完全冇節食，完全唔需要用藥物，你睇下，嘩，谷實，嘩好似鐵人咁呀，谷實，依下靚#，嘩，膊頭d線，d血管，嘩，條腰超幼

曹星如：多謝胡師傅

胡力威：力威健身！

曹星如、眾學員：健身健心

CFU

cfu

我就覺得難啲啦

我屌

谷實啊屌你

體重應該差成倍
除非力威真係淨係操肌 少少拳擊知識都冇(用手保護重要部位)

唔好話星如 就算同磅數既世界冠軍都冇可能贏到

呢排咁多力威post

可能就夏天，準備搵WUCFU

我唔打師父

我果次跟個朋友走去力威周圍蒲
佢拍晒心口話過跟佢實有好前途
我話好好好 然後唔知點算好
最好依家即刻走去減左個肚
咦？呢間好喎
胡師傅 Wonderful

做左咁耐仲咁Skinny
咁樣落去要操到幾時

胡力威操肌 要推胸嗎
再加啲掙扎又嗌下

噓 望下隻錶 操咗幾個鐘
飲杯水不如埋單鬆
Oh I dont believe it
張單真係High 張單啲銀碼真係Big Surprise

有品拳手

痴撚線

力威健身，真正健身

好值得探討

力威健身·真正健身

打拳係好錯
我地最緊要係健康健身

屌你老母

徒子徒孫一人吐一啖口水都浸死佢

胡師傅

力閪健身室

btw我唔夠師父多掙扎

一生經過胡sir的掙扎！！！

笑撚到哮喘發作

好似爭咗一段

比d掙扎佢

曹君如點練都唔夠cfu打

一個post笑到我哮喘病發左幾次

笑撚左

我係教健身，唔係教打交

無錯
見到成身肌肉嘅大隻仔嗰陣，我會拎部手機影住佢，而唔係打佢

有冇人作埋佢

推到全首

wucfu sure win

留名跟進

求全首

推到秋官唱

支持師父

推到有成首

歌名叫香港健身？

推到有人唱

做咩一堆人係到扮我

力威健身，健身健心

胡力威操肌 要推胸嗎
再加啲掙扎又嗌下

笑到我控制唔到 推到上youtube

死。。。我完全估唔到咩歌

腥港人

我先係真

推到出歌

竟然有人唔識

淨係個POST名我已經笑到收唔到

去到big surpise先聽得出

推

我十年唔聽歌的人都估到，除非你唔係香港大

秋官名曲都唔識

上面果句我作架wor

正